希望武漢快d將case 清零，世衛附和

事情發展到呢步，不如終極攬炒，差一步ga ja

散封武漢，全中國下星期一正常返工

清零 = 全部感染曬無得再increase ？

最好聽日復工 所有娛樂場所重開等鄰國死清光

以為清零係殺晒添

其實都啱，反正中國人咁信政府，聽日零感染都會有支持者

中國無論點都會成為最大羸家架啦